疫情未平 第八屆港運會延期一年

支那病毒真犀利，好多活動被逼取消。